［失狗尋主人］急！有冇巴絲有人唔見左狗仔

今日係橫台山見佢係馬路行冇主人係附近，
佢個頸圈有封利是架
希望佢主人睇倒呢個post

幫推

推

.

似係俾人唔要

都有諗過 所以有封利是係佢條頸帶度
但係都有可能係鄉村地方d人放炮長嚇親佢

繼續推

推呀

推推推

Pish

如果有植入晶片，可以搵到好多資料

手臂幾壯下
巴打有練開？ ？